[愛國]中港非法集團涉用假文件替內地人申旅遊簽證

香港和內地警方聯手搗破一個非法集團，涉嫌利用假文件替內地人向英國駐港領事館申請旅遊簽證等，讓他們到英國做黑市居民。 行動中檢獲多份假文件，包括偽造工作合約，銀行存摺和公司印章，以及電腦和打字機等。兩地警方至今共拘捕11人，包括三名香港人，當中一人為集團主腦。 警方指，集團曾為約一百名內地人向英國駐港領事館申請簽證，事成後會向每人收取15萬人民幣。案件仍在調查，不排除拘捕更多人。 有組織罪案及三合會調查科警司關競斌說：「一些申請人在內地透過相熟朋友介紹，從而認識這些集團人士，申請人可能涉及全國不同省份，包括廣東省、四川，福建也有。不排除申請人可能認為在香港(總領事館)做這個申請較在內地容易，所以就選擇在香港申請，但確實原因仍然要了解。」

中國人最愛國

連登無人愛袓國？